<resources>
<!-- common -->
    <string name="app_name">CineIt</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>

<!-- dialogs -->
    <string name="share_dialog_title">Share</string>
    <string name="share_dialog_message">Share with your friend!</string>
    <string name="share_sms_message">Hey! Check out this cool film I found.</string>
    <string name="share_hint_text">Enter phone number</string>
    <string name="share_sent_toast_confirm_message">Message Sent</string>
    <string name="share_sent_error_toast_message">Please enter all the data..</string>
    <string name="send_btn_text">Send</string>
    <string name="leave_dialog_title">Leave?</string>
    <string name="leave_dialog_message">Are you sure that you want to exit now?</string>

<!-- names -->
    <string name="witcher_name">The Witcher</string>
    <string name="utopia_name">Utopia</string>
    <string name="arcane_name">Arcane</string>
    <string name="stranger_things_name">Stranger things</string>
    <string name="rick_and_morty_name">Rick and Morty</string>
    <string name="friends_name">Friends</string>
    <string name="squid_games_name">Squid games</string>
    <string name="love_death_and_robots_name">Love, Death + Robots</string>

<!-- descriptions -->
    <string name="witcher_description">Ведьмак Геральт, мутант и убийца чудовищ, на своей верной лошади по кличке Плотва путешествует по Континенту. За тугой мешочек чеканных монет этот мужчина избавит вас от всякой настырной нечисти — хоть от чудищ болотных, оборотней и даже заколдованных принцесс. В сельской глуши местную девушку Йеннифэр, которой сильно не повезло с внешностью, зато посчастливилось иметь способности к магии, отец продаёт колдунье в ученицы. А малолетняя наследница королевства Цинтра по имени Цири вынуждена пуститься в бега, когда их страну захватывает империя Нильфгаард. Судьбы этих троих окажутся тесно связаны, но скоро сказка сказывается, да не скоро дело делается.</string>
    <string name="utopia_description">«Эксперименты Утопии» - легендарный графический роман, окутанный тайной. Жизни пяти малознакомых людей, в руки которых он попал, оказываются под угрозой. Когда по твоему следу идет безжалостная секретная организация известная как «Сеть», есть только один способ выжить - бегство.</string>
    <string name="arcane_description">История разворачивается в утопическом краю Пилтовер и жестоком подземном мире Заун и рассказывает о становлении двух легендарных чемпионов Лиги и о той силе, что разведёт их по разные стороны баррикад.</string>
    <string name="stranger_things_description">1980-е годы, тихий провинциальный американский городок. Благоприятное течение местной жизни нарушает загадочное исчезновение подростка по имени Уилл. Выяснить обстоятельства дела полны решимости родные мальчика и местный шериф, также события затрагивают лучшего друга Уилла – Майка. Он начинает собственное расследование. Майк уверен, что близок к разгадке, и теперь ему предстоит оказаться в эпицентре ожесточенной битвы потусторонних сил.</string>
    <string name="rick_and_morty_description">«Рик и Морти» (англ. Rick and Morty) — американский комедийный научно-фантастический анимационный сериал для взрослых, созданный Джастином Ройландом и Дэном Хармоном и выпускаемый в рамках блока Adult Swim на телеканале Cartoon Network. Премьера сериала состоялась в декабре 2013 года; второй сезон вышел в 2015.</string>
    <string name="friends_description">Комедийный сериал “Друзья” рассказывает о жизни шестерых друзей – девушек Рейчел, Фиби, Моника и парней Чендлер, Росс и Джоуи. Действие происходит в основном в Манхеттене примерно в тот же временной отрезок, когда и снимался сериал — в 1994—2004 году.</string>
    <string name="squid_games_description">Сон Ги-хун уже немолод, разведён, по уши погряз в долгах и сидит на шее у старенькой матери. Даже выигранные на скачках деньги в его руках долго не задерживаются, и однажды он встречает в метро загадочного незнакомца, который сначала предлагает сыграть в детскую игру, а затем вручает Ги-хуну немалую сумму и визитку. Но радость мужчины сменятся отчаянием, когда он узнаёт, что бывшая жена с новым мужем собираются увезти его дочь в Америку. Он звонит по номеру с визитки и становится последним участником тайных игр на выживание с призом в 40 миллионов долларов.</string>
    <string name="love_death_and_robots_description">«Любо́вь. Смерть. Ро́боты», «Любовь, смерть и роботы» (англ. Love, Death &amp; Robots, стилизовано под LOVE DEATH + ROBOTS, и представлен в форме эмодзи, как ❤️❌🤖) — американский анимационный сериал-антология, созданный по заказу потокового сервиса Netflix и рассчитанный на взрослую аудиторию.</string>
</resources>